【BBC】鬼？？？係咪拍到成隊警察扮示威者？？？？

【BBC六點新聞：呢個人相當可疑？！】

今日（9月15號）BBC六點新聞報導香港示威嘅情況，都係警察反對但仍然有和平遊行，英國領事館請願同之後嘅勇武大戰水炮車。不過BBC駐港記者Nick Beake追訪一個黑...衫疑似示威者嘅時候，竟然被恐嚇叫佢唔好作故仔（"Stop making story or I'll destroy them（相信係攝影機）！"）。

呢三個月黎，警察鬧甚至打記者大家見過，示威者幫記者亦目擊過。今日真係大開眼界，第一次見到扮相疑似示威者，攞住個鎚仔用爛英文恐嚇同鬧外國記者，係咪覺得好出奇呢？

以大家睇咗幾個月新聞或者短片，有咩人會著住full gear幪晒面，都好驚比記者影嘅呢？嗱！係唔明白有疑問，無立場㗎！

Video Source: BBC News at 6pm 15/09/2019

1/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

pish

push

嘩

行動TG group:

肯定係狗

一定係狗

［新手篇］見到大家都慢慢開始突破心理關口，我有個建議比大家

一齊同BBC解釋

唔係咁啱問中呀？

搭搏頭個動作同啲狗一樣喎

個胸肌出賣左佢

正常前線根本唔會理記者，仲要係鬼佬記者，尊重都黎唔切啦

有冇人覺得佢拎槌仔個手勢同講野個語調好唔同

老弱傷殘先可以做前線

Pretty much all evidence suggests that this ‘protestor’ is a police undercover
protestors protect the press, not harass them
the only people I’ve seen harassing the press is.... you guessed it, the police

可能記者係問佢點解要遮面

圍內自己知講晒中文有咩用

個記者問佢咩。。。英文唔好

有條友背囊同袋都無個
呢班堅係鬼喇

哇

bbc本身個新聞講乜先
我地睇得明人地未必知

鬼到爆！

推

有冇bbc原片 youtube 可以comment ？得我哋圍內講有撚用

手足幾時會搞外國記者???

搭膊頭叫走人呢個動作好熟口面...

1:14拉條友走個手套是黑警專用

我地咁尊重記者
冇可能會鬧
拎住枝鐵筆指住記者個手勢同佢隔離勸佢走既人
好似好熟口面

搭膊頭呢下小動作啲狗最鍾意

LM今晚睇， 又會問正鬼， 呢個世界真係橋， 捉鬼撚都捉唔到， 俾記者問中

著撚到咁都要驚

少少鬼

換左套制服姐

其實前線好保護記者

只有一個方法可以有效打擊藍屍

應該係問左幾個
寧寧捨捨呢個有敵意先拎出黎講

記者問o左2條問題:
1/ 點解唔可以影你?
2/ 點解你覺得暴力可以解決問題?

如果係示威者會唔會同記者講呢句呀
不證自明

前線保護記者同手足多過保護自己

up

似拎警棍兇記者，成個畫面重疊左

有冇link 可以同BBC 解釋返

捉鬼大法
就係出記者

Exactly

搵返黑警拎棍指人個動作黎比較下

手足見到國貨城都冇搞佢架車啦,警犬刮花人架車唔道歉之餘仲拉人,咁你可以知果個示威者係乜啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做得手足會好樂意同外國記者傾計，鬼無誤

勁似D指揮官拉走D失控狗咁

你知我知單眼佬都知

但鬼佬未必知
要同返BBC解釋返

示威者恨不得多啲外國記者添啦

上網都買到啦

就連人見人厭嘅cctvb都只係搞採訪車冇阻礙拍攝,就知手足其實都係有分寸,呢樣野一定要去澄清

一撚樣

唔係第一日既事 已經唔係新聞

正常示威者頂多咪叫唔好影
點會兇鳩記者話要打爆佢部機
不過講真 就算捉到都唔知點攪 佢地5-6個一team 個個都咁大隻

但係而家冇實質證據話佢係狗 外人睇只係個禮貌好差嘅示威者
繼續求證！

呢個真係要推

把聲有稚氣，係示威者，破壞同時可以做好形象，好似天龍八部咁，少林寺練武同時要念經化戾氣

咁都係鬼？你估個個前線都出口成文咩
就算唔係前線，街坊好多都精神崩緊

橫掂沒樣 大家笑下算

但D鬼佬點睇先?

黑警專用既只有警棍同槍，其他基本上坊間都有得賣

我就未聽過有手足話過bbc making story喇，啲咩閪警仇外話人作故仔就多

入唔到link

採訪嗰BBC記者

咪on9
0說服力

官方認證😚

得狗先咁驚鏡頭

其實佢抽左籌要做臥底已經好慶，
呢類人好易辣著

手足唔會咁對記者！邊D人成日咁樣對記者！?一眼就睇得出啦！

有無人有twittier ac，問個記者多啲當時資料

美國大使館又去過，英國大使館又去過，個個香港人都等人權法

有鬼佬媒體問佢野，竟然係兇人？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

可以搵翻晒呢3個月既直播研究下，
外媒、台灣、日本、韓國、法新社、bbc、cnn全部都係禮賓式招待，
有d重護送佢地去安全位置全部有片有証據

所以呢個肯定係休班警扮既臥底

依D語氣對記者由612聽到依家！

唔評論係咪鬼,但BBC. d新聞好奶共成日抹黑我地

【急 真係唔該入嚟幫推】9月15日 19:25 中環站K出口鐵通打人 得我有相 尋人

爆玻璃個個？

可以點做

其實大家想佢地係鬼多啲定係自己嘅勇武手足？

真係一隸

但示威者唔會咁屌記者

記者分唔分到？

狗仔🐶

Twitter

一齊同bbc 解釋

一齊上twitter講 等更多外國人知黑警扮示威者

你話呢？
由G20開始全球登報，reddit twiiter戰線，揮外國旗，
全部都係要外國支持，
屌外媒？係咪用屎忽諗野？

鬼

白色頭盔暗號係白衫？

[爭36000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

犬犬啲手套同個電單車護甲上亞馬遜都買到啦

啲記者係現埸見咁多野,比我地識分係咪鬼啦,佢地既分析能力同眼界都比好多人高

其實而家好明顯有警察扮前線，但係又叫人唔好捉鬼，咁即係點 ?

tweet PM左佢

由佢破壞 有咩所謂

咁到影到鬼，真係好好彩
有冇手足英文好，同d外國人講返聲有鬼？

唔需要刻意捉，要提防同令更加多外國傳媒知道有呢樣嘢

Backup 最緊要

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

最重要係making story個terms

尤其係外國記者 示威者絕對尊重所有記者
除左CCTVB

推到有

推到有原片youtube...

都唔出奇
佢地旁觀者清
分分鐘留意到UC同full gear 狗做signal 添

同行有3至4個都無袋，一般點都袋多件衫啦

支爆須推動，不要食花生

毅進英文5**

唔好搞到連外國記者都唔信我地

我識呢隊人……上次玩燈仔又比人當狗，今次又係

跟實
偷襲

條片記者個twitter既url..大家做野..!!

我都諗緊同一樣嘢
個動作完全似平時安撫下屬

正常手足點會咁驚

偽進仔啲英文

其實一睇就知係鬼，佢揸碌野個手勢同揸警棍一q樣
我咁問，係因為有好多人支持打爛玻璃，火魔法，覺得大家終於升級左
究竟平時嗰喺前線打爛玻璃，火魔法嘅，有幾多係真正嘅手足？

好醜怪，第三世界國家咁款

但話記者作故仔唔似係示威者思維模式, 你話對住TVB都或者有可能

咁無記錯的話, bbc又偏紅既

無證無據唔係你講係就係 問題而家點拆 唔想俾人誤會

推!推畀文宣組!

bbc咁都中到

佢地果隊個個都係綠林好漢黎，惡左啲
我會比段新聞佢地，請勇武朋友盡量對記者保持禮貌架啦大家唔好掛住捉鬼

4個都無袋

捉乜撚野丫
由鳩佢啦
專心做自己野咪得

blackbloc但無袋 完場點走
頭盔又唔帶個

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

得一種動物會有咁大反應

死黑狗包到實仲驚咩呢

前線咁點會咁同記者講嘢
仲要係外媒

收嗲啦黑警

肯定係鬼
示威者極少屌記者

BBC會唔會誤會呢幾條友真係手足--

咩似
直頭係
我地點會屌記者
包撚曬面
我接受24小時訪問都得啦
驚咪要求變聲
都戇鳩
Popo智商

痴撚線 點樣可以無袋
呢個位真係點講都唔通

咁熟悉對記得既語氣，612開始邊D人咁對記者呀！仲唔係黑警！

你鍾意咪起我底睇我係唔係狗囉

個記者都話懷疑係黑警扮示威者啦！你地做咩野呀！

呢個人相當有嫌疑

抗爭必需升級，需要升級為高質和理非

文宣組！！

肯定係狗啦 前線點會冇袋

So bad English
Must be ghost

有冇諗過你比班鬼呃左

其實有機

Push

睇條片 d動作鬼撚到

我同佢地識左都唔算短時間，個個五湖四海仲有中學生，點樣係狗？捉鬼捉上腦？前線付出咁多，你呢？
喺電腦面前玩捉鬼？

有圖為證，唔係狗
我唔想同手足嗌交，只係希望大家唔好再分化捉鬼

咁樣唔會贏架

咁啱問中左隻狗

hmm...
拉走佢條友個下
有一種說不出的黑警味
就好似d白衫拉走d藍衫咁

你up左圖?我睇唔到

你地信就信啦，成班冷氣軍師捉鬼
夠薑落前線一齊捉

而且鬼根本只會喺中後排捉，撚有人同你一齊去前線食彈咩

希望前前兄弟唔好上頭
冷靜少少, 屌記者無意思

和理非請加入國際戰線 幫勇子解釋返

[緊急召喚國際文宣] 外媒風向輸緊, 話手足亂打普通市民

慣咗恐嚇記者，一時唔記得full gear

條友頸後有條紅色嘢,唔知係唔係LED

自爆

…張圖放左喺「喺電腦面前玩捉鬼」果句後面
定係我個野/你個野壞左

睇下大家信自己手足定鬼
只要捉到一隻破壞既係鬼既
成個運動就贏
每次大破壞都冇人理 真係好可疑

load唔到
send多次
thanks

連登神探

有鬼郁手好呀
自己睇返老豆搵仔點解釋鬼呢樣野啦

睇直播近3個月...未見過有前線惡外國記者...
CCTVB就成日見

仲要罵鬼佬=.=宜家擺到明求鬼佬幫手

既然你識佢地 唔該叫佢地唔好破壞勇武形象
勇武係對準不公政權
Btw 係唔係鬼都好 支持勇武抗爭

sent
而且有關gear問題，其實差佬款腳甲同手套唔難買，隊中有人玩開wargame熟軍備嘅話要搞到其實唔難

??

提左架啦，大家唔好再分化同屌
不完美可接受會改善

外國人唔知咪以為我哋真暴徒

老老豆豆, 咁多場夢入面從來冇見過示威者兇記者, 連大公文匯甚至中國傳媒都冇

鬼confirmed

算吧啦-.- 咁屌記者有咩用, 咁玩落去咩5大訴求啊,

每當有d鬼鬼地既行為
連登總會有人出黎話果d係自己人唔好炒車
其實根本大家都冇真憑實據，只能用自己既智慧判斷

你話前線冇鬼? 之前已經證明左100%係有，而且仲企到好前，設個局黎捉人
既然之前都有做，尋日又點會冇? 之後都好肯定會有
唔係話要專登要去捉鬼
但係前線手足保持警覺性唔係壞事

唔係態度問題喎
係思維模式
有咩人一開頭就覺得外媒作故仔

尋日有臥底（或者佢地啲蠢閪上司代為承認）已經係犯法

請問咁樣屌記者 點會嬴? 你讀書讀壞腦?

前線躁起來唔覺意屌左，咁咪已經同佢地講返囉
想點？成班跪低含個記者好冇？

兒登捉鬼帶我地贏啦，唔好要前線

乜都好，係咪好應該去新屋嶺

大家去呢個留言

似啦似啦

警察封鎖線mode

其實POST 張證出黎，證明到d咩? 證明自己唔係黑警?
就算你唔係黑警，都唔代表你講既野係真架喎

扮示威者幾好，有汗出有糧出
唔怪之得成日話人收咗錢
原來講緊自己

點會話未見過前線兇記者，立場姐姐自己都話俾前線兇過
前線情況咁緊張，間唔中都聽到有人鬧記者
只會係連登班冷氣軍師未落過場先會係咁9up
最後都係個句前線都係普通人唔係iq eq300既連登仔唔會犯錯

所以幾時都叫前線唔好上頭
真係好多上晒巴既前線

要冷靜呀

好明顯

光復香港運動

呢個唔需要已over左
雨傘咪捉到好多有撚用咩

There must have been undercover cops on 15/9/2019.
一定有鬼

證明唔係狗
張證係咩唔重要

咁係咪要我拎住#183576飛霜落盡忘川水喺前線自拍一張先證明到唔係鬼？
我唔係狗嘅話又有咩動機去幫佢地講大話？

IQ300，香港等你帶贏

呢張玩膠手足見到唔好嬲

白頭盔可能係白衫
啲動作真係似

有人澄清左就唔好再捉鬼啦

冷靜就唔喺前線 做緊軍師啦

我覺得可疑既地方唔係佢地兇記者
前線有情緒係可以理解
但係話記者作故仔??
你話佢地兇記者唔好阻住佢地做野都正常D

但bbc好似唔知有undercover

呢個動作出賣左佢
文宣做野

仆街啦 會唔會比外國人覺得我地咁樣對記者

狗有身型睇?
乜身型都有咖喎

咁唔係更加唔make sense，佢係狗係鬼既話，破壞完根本唔駛講野，擺幾個post俾記者作故仔就夠，佢就係想記者作故仔

拉完佢又係捉呢個位挺住佢行
大家有無覺得似層相識

唔洗問 一定係狗

.

Yes

呢句好撚鬼，個個都想有外國記者報導真相，點會話佢作估仔

同平時拉走藍衫動作一樣

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

TWITTER戰線 文宣組 出馬！！！

上面澄清果位巴打
你識果班「手足」行為，態度都好大陣狗除
一句識佢地，真係好難令人說服

如果係真手足， 麻煩叫佢地改下d態度
走去兇記者？
飲撚醉呀？

無論你幾撚勇武， 搞記者係一定會收你皮
講撚左好耐

屌佢隊友攬佢個手勢
同平時速龍 防暴果D一撚樣

先唔評論係咪鬼
我就唔信bbc淨係訪問佢一個
但肯定得佢會咁講
使唔使cut淨佢一個咁樣去專登抹黑示威者

認真？
喂你要屌記者都揀TVB黎屌呀
見到外國人記者唔幫手都唔好鬧呀

前線對外媒不知幾友好, 點會咁, 有無人去解釋下

如果實係手足，被大家話鬼好心酸

推返俾BBC知

Story?

咪on9 點會帶啲狗專用野俾你認

我好奇怪，有人仲信依啲係手足。
係咪要畫公仔畫出腸？
都好既，仲有人係度信，咁啲鬼咪唔會繼續operate囉

好人好者玩乜鳩燈仔，講起就把鬼火

前線要保護身份難免唔耐煩，你估係reception？

行動緊仲追住影梗係凶佢啦，你想重演黃大仙巴士？

中午先去英國領事館請願，下晝就恐嚇BBC，而你地仲信依啲唔係鬼

唔知點認番自己人呀屌你
之前走失過

啲記者知唔知佢哋係鬼？

出賣咗佢哋喇
傻鳩真係名不虛傳

你老母先可以做雞

唔明點解你咁講
前線絕對要做埋reception 因為你每一個動作都可能變國際頭條
冇鏡頭我話知你 有鏡頭仲要舉起鎚仔威脅記者？
BBC專揀呢個鏡頭出已經係有少少想整估我地
佢再唔客氣啲出篇頭條Hong Kong Protesters Wreak Havoc, Threaten Reporters都仲得
如果真係手足唔該唔該睇住 記者唔係敵人
更何況記者啲高清鏡你其實屌走佢都影到你

BBC講？
其實都好明顯

但對紅媒係講中文
得返一個可能性...

留名

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

記者唔係咁影應該點影 咁多個月啦喎

唔駛問都知乜水啦

講左十萬次已經同班手足反映左，不完美可接受會改善
另外你地咁撚高要求嘅話可以自己上埋去，唔好未受過前線壓力就指指點點，我地係你隊友來架仆街仔，已經不求你地班冷氣軍師幫手，體諒下不割蓆得唔得

而且記者冇心害人我都明，但佢地跟得太貼係真心會誘發團滅，黃大仙巴士果鑊就係咁
下次在場有和理非手足就唔該上前拖一拖記者等勇武有空間做野

sor語氣好重，但請大家記住呢班係手足唔係狗，有力屌佢地不如做好文宣谷爆十一thx

呢隻應該係第一次扮，仲未抽離到

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

大隻少少嘅前線都係狗

但係啲外國人睇到會分唔到... 應該點做

明白
大家都緊張件事姐 呢單真係咁耐以黎少數影到正兇記者仲要唔好彩俾人cut上國際新聞先會咁緊張
冷氣軍師咁叻自己上前線呢句大家少啲講啦 唔通真係有上又要喺度大聲講？

佢哋係埋伏等時機抓其他前線手足WO

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

【BBC】鬼？？？係咪拍到成隊警察扮示威者？？？？

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

［和理塞］商場攬炒篇

（忽發奇想）如果今個禮拜遊行又被反對 不如整一個「靜坐日」同「感謝日」

果下真係好可疑

其實我想問大家係咪唔記得點解大家做野時要開遮擋住記者？

咁尋日係呢個大庭廣眾有無手足比人捉先？
點解鬼要咁早出嚟行嚟行去？不嬲講左就算鬼幫手破壞都唔理佢地架啦，
最好破壞多少少野，結果論而言，呢單根本無出現鬼捉人嘅情況

唔係想唔想 而係佢如果係示威者 咁係唔合理既晚

冷氣軍師就自己落場睇下, 其實都唔少前線唔鍾意記者影大頭所以會屌兩句. 只不過咁啱今次部cam影住,BBC又咁啱揀咗呢段上嚟. 唔好再咁樣捉鬼啦, 2014捉唔夠咩

一定係一樣

因為警隊/軍隊好重視呢種整齊劃一
呢類手勢錯少少都比人罰

先前玩火好大火果班又係,扔野個姿勢超似教科書太標準

所謂中學生可以偽造身分證,學生證
反恐特勤隊唔曉滲透?

得一種人會成日屌記者

呢類動作係學堂教, 普通人唔會曉

話識條友的會員講下邊度學
同埋時事台十幾條友話識呢堆人,連邊度讀書都知
黑警無可能拉唔到人

所用的近戰格鬥術係警隊的

仲要成班人話識, 地下活動會自報家門對親家?

話識人的會員身份都有古怪

唔鍾意人影完事仲唔雞咁腳走，講咁多托柒咩，而且確實有鬼玩火喎！

唔見bbc有講喎
有冇source
條片佢冇咁state到

死link？

毅進仔識英文架咩

核彈